海鳴威去佐邊？？？

其實把聲都幾好認呀 係改個on9英文名 Ocean Hai
Oh baby 當晚與你記住蒲公英

海立方

老人與海

偏偏想起張家輝的陰莖

北上掛

好睇

海明威之前係咪叫漢洋 唱過其實我介意

唔覺佢有做香港市場 亦只個首合唱歌令我記得佢